搭車睇書真係好lan扮野

著到成個mk文青 睇英文個啲真係on9

呢啲人機心一定好重

唔係主流咪認為係扮野囉
利申：住過日本一排 幾鍾意地鐵同巴士有人睇書睇新聞睇漫畫呢種氣氛 又靜又唔會影響人

今日搭火車 唔小心一野拍左個毒撚本書落地

又迫又嘈根本不能夠集中，莫講話細味咀嚼或反思

倫敦地鐵都好多人睇書

戇鳩

係因為tube入面收唔撚到data姐

收到data仲有人會睇書咩

我見過人踩單車睇書 認真 唔知咩心態

毒撚真係好恐怖，睇本書都得罪你

睇書睇字，上連登又係睇字

我都會睇書
但睇

扮野得過你班假膠

睇OL個波好過啦

樓主係mk唔得？

日本英國既公共交通工具環境夠寧靜睇書就fit
香港？又有人開心share片又有人大聲講是非，睇書？不了

或者咁推論都得既
1. 哈韓既一定唔係文青，或者係偽文青
2. 偽文青係巴士地鐵睇書，尤其哲學書，一定係為左俾人影相放fb先咁做

今日搭火車 唔小心一野拍左個毒撚本書落地[/quote]

原來就係你

會暈車浪，好辛苦

人哋車程長，應該唔洗點轉車掛。

你老味 根本就震到睇唔到，
純扮野

搖下搖下，我信你睇撚清楚咁細粒字內容

個個話會暈，其實睇電話又咪一樣

睇電話會暈過睇書

同埋已經頂唔順經常玩電話，所以先帶自己鍾意睇嘅書坐地鐵睇

人地睇書又冇阻到你 關你咩事

我dse英文有3

好做作

真係咁有學識就唔洗搭交通公具啦

dse 得3
要幾弱智先做到咁廢😂😂😂😂

睇都算，見過影埋相放上fb話自己好鐘意睇書

好過啲做作撚

我有搭車睇
大家就住力打

將個「撚」字轉做「lan」嘅人都好撚扮嘢

睇乜書？

外國都可能得，香港跟本enjoy唔到

btw 睇鄺仔唔算

邊個黎

你幾分呀串我拎3

搭書睇車呢咁

因為鄺囝果本都唔係書

人地睇書又關你撚事咩

利申： 文盲

小說，歷史都會有
你呢？

睇書都要批鬥 只係覺得望電話又光睇到好攰，帶本書睇吓都唔得